如果Pretty Crue舉行變身動作比賽，而個女又好似個拉打巴打咁搏，咁HK01 D留言會點

到時係咪集體恥笑條女將來實嫁唔出，跟住又係到吹噓自己嫁到個洋腸老公，月入80K以上

靚女 = 可愛
醜女 = 幾廿歲人仲扮有少女心

其實都係睇樣

靚仔 鬼佬 = 興趣
樣衰柒頭 = 宅男 整古做怪 咁大個人仲咁幼稚 之類之類

一定參加，想扮愛心天使

其實睇p娃既都係男人

男的也好